(有圖) 真係好掛住以前嘅周星馳

周星馳以前嘅電影真係套套都係經典大作
《逃學威龍》《整蠱專家》《喜劇之王》等等
可以輕率 又可以好穩重 每個形象都深入人心
而且戲入面好多笑位都係得香港人先會明
係好無釐頭但實質上又有社會內涵
仲要多靚女睇 張柏芝 張曼玉 袁詠儀 朱茵 多不勝數
依家拍嘅戲 得返啲支那味 主角冇一個識
好多劇情真係笑唔出 一啲都唔感動
星仔 你幾時肯返嚟香港 拍返港產喜劇啊！！！
我知冇咩可能
但我想講
以前嘅你 我真係好撚鍾意架

仲幾靚仔

好Q啊

嗰種調皮嘅感覺真係無人能及

簡直係錦上添花

學李力持話齋，我同星仔好熟，但就唔係好識周導演

好希虛

係呀，之後幾多人想行佢條路都無個得
佢係好有自己嘅魅力
同埋好贊成你話佢嘅舊戲又會有好多靚女睇
最近翻睇西遊記，仲係覺得好撚靚啊啲女角，一啲都唔老土核突

係好心酸

唔係單單靚咁簡單 係好有氣質啊

真係好撚勁 睇幾多次都會笑
而且係跨好多代嘅人都會睇

仲有會記得佢同達哥啲對白 同fd有陣時普通傾傾下計 講一兩句周星馳對白而佢地又接到個下先過癮

總之每一個情節都係笑位 同達叔又好有默契 睇到好過癮

其實周星馳真係靚仔黎
完全唔會輸比梁朝偉個班

咁多個應該得張曼玉係當年唯一係佢面前大牌既女明星

係囉 出面咁多人吹奏劉德華嗰啲
點解無人留意一下年輕時候嘅周星馳

靚仔講唔上 同張家輝輝一樣 拍喜戲好睇

但我覺得佢勁嘅地方係 好多部喜劇都係自編自導自演

冇錢賺 不了

不要說了

周星馳喜劇靠同唔同演員既張力 對話 劇情 同周星馳同其他人一齊度既野
張家輝基本上只係個期聽導演講點拍佢點拍同啲比較浮誇既表情黎吸引人笑
兩種完全唔同既野黎

呢個我知 但兩個都係 而家嘅戲 我一啲都唔想睇

張家輝依家先正喎 唔可能因為佢拍笑片出身 依家轉其他戲路就咁架喎 佢又唔係無演技 佢演技同同其他演員既戲劇張力都好睇
唔明點解張家輝都唔睇

唔知點解特別GET到佢後生果種靚仔法身邊朋友都話佢頂多可以算順眼

我啲frd都唔明 但我真係覺得佢好撚正

自從由星仔升左lv 變星爺就冇咁討好了

佢同李力持合作拍既都好正

覺得佢好勁既一樣野係
明明個樣幾標青(初出道同朝偉真係幾似樣)
但演親既角色都係on9仔係到話自己幾咁玉樹臨風
但又唔會odd

周嘉洛可以接佢班

第一張好好睇

周嘉洛需要一個吳孟達

而家周嘉洛勁似當年周星馳初初起TVB拍劇果時既感覺

佢講嘢合唔到口

淨講樣，有d金城安feel

張柏芝真係靚到仆街

可惜時光飛逝人會老
如果可以回到過去
上面唔知有幾多個要入返老母個閪

果時廿幾三十歲，仲可以貶低自己扮吓小丑搞笑
今時今日五十幾六十歲
仲要人返出嚟拍嗰啲冚家剷
人哋成世人都要氹你開心咩

你係咪鍾意做導演你鍾意睇咪睇囉
又要迫人定型，回到過去， 惡撚過共產黨

佢有冇老婆其實

佢可以將一句平凡既對白講到好有特色/搞笑呢樣野真係得佢一個做到

星爺好靚仔

以前啲明星靚到痴線
周星馳個隻好charm

而家變左老屎忽
肯拍都唔好笑啦

一直覺得哩張相超級靚仔 型仔

周星馳真係好靚仔

大左睇返，好多位都另一種味道

我諗你get錯咗啲嘢
佢以前嘅戲睇多幾次都唔會覺係扮小丑搞笑
為氹人扮小丑係黃早南福祿壽嗰啲，你明唔明個分別喺邊？

樓豬又無迫佢要定型一定要拍喜劇，而係宜家佢嘅戲係真係無以前出色喎

佢喺呢套戲真係好撚靚仔，由頭靚仔到尾
呢張相更加
去到最尾佢行去攬朱茵再肉緊大叫呢世都唔離開你好撚正

好驚有一日，廣東話會被完全淘汰，一打開電視全部人講普通話。無人再記得邊個係周星馳。

嗰種自嘲嘅方式又唔會令人討厭

所以真係懷緬過去架咋

佢已經死撚左架啦
唔好天真啦

其實佢變星爺個陣都只係九十年代後期既事黎
你係咪以為少林足球 功夫個陣佢先叫星爺

靚仔傻佬

我諗係由《長江七號》就開始變啦

有啲嘢無左就係無左
張柏芝一出道又係幾好戲
之後好似被人散左功咁

其實啲明星係咪上晒岸就會開始唔同哂？

張柏芝係我覺得有人真係天生係食呢行飯既人
靚到咁之餘 學歷唔過 識既野唔多 甚至乎無學過戲 十零歲就咁出黎跟住廿零歲就連攞兩屆影后 算係咁 同埋佢行出黎係真係有星味 可以話係千禧年間最後一班有星味既人

咁認真多謝人都咁多人笑

袁詠儀都係

同陳慧林一樣，千其唔好出聲講野

如果無淫照事件 我真係想像唔到佢會比依家紅幾多倍

我覺得食神係佢事業/人生既轉淚點

我覺得淫照事件影響唔到佢 佢唔係阿嬌陳文緩之流
最大原因係佢當紅之時嫁俾謝霆鋒 而決定半退出娛樂圈相夫教子

仲有梅姐！

好似係由《逃學威龍》開始 大家先開始叫佢星爺

梅姐大牌咩？我好似聽過梅姐話同星爺合作係件開心事 因為佢可以唔使就住諗到咩搞笑野就試

朱茵

所以我咪同佢講 星爺個陣仲係癲峰期 個陣啲作品可以話最精彩時期 所以咪問佢係咪以為千禧後佢先叫星爺

算啦 我諗佢唔會明架啦 我只可以話巔峰期嘅周星馳係無人比得上

冇，得個知字嗟。

最正係無敵之王嘅 仆濕瑪莉 對答，達哥講得真係好無賴

可能係髮型問題？

其實食神都開始少少劇情片feel咁

周星馳既靚仔係調皮型

我愛周星馳

你係咪想講擺大牌啊 我以為你話大牌嘅女明星

原來係咁抱歉

其實一直覺得佢幾靚仔, 只係搞笑型像太深刻, 無人在意

其實以前啲明星真係好睇好多 男女明星都係 個個好睇之餘個風格或者比人個感覺都唔同 周星馳係調皮啲 古靈精怪嗰種 其實真係好得意 睇住佢已經覺得開心 唔似得依家啲明星 成日過份包裝自己又唔係真係靚 反而好倒模feel

時代變了

以前唔好話明星 配角都正啦 依家啲明星真係冇晒個人魅力

如其話好掛住以前嘅周星馳
倒不如話好掛住以前既港產片
再早少少既年份
許冠傑既戲又係好好睇 睇極都唔厭

但周嘉洛就係做緊達哥 算係下把位個角色而出名

睇睇下 真係有啲似金城安

周星馳令好多人嘅生活都多左好多歡樂

張曼玉以家00後唔識咁濟

其實正確D 講係 賭聖爆紅後，D 人開始改口叫 星爺

周星馳真係好正，佢啲電影睇幾次都唔厭。

金城安

幻覺嚟

一開始星爺都係星仔做起架啦

逃學威龍2最型
攻入學校救學生

周星馳演技其實真係俾人低估晒
喜劇咁難做都俾佢做到行雲流水咁
就算同佢鬧翻咗嘅王晶依然喺幾次訪問入面排周星馳係演技第一
苑瓊丹都讚佢演戲個節奏係天才級
好慶幸少林足球幫到佢拎到一個影帝返嚟

仲有周星馳度gag係會係會融入落劇情入面
而宜家啲喜劇只係對住鏡頭講個笑話畀觀眾聽咁

仲要唔會俾人覺得佢無貨
演極都仲係好睇咁

中學已經覺得星爺好靚仔
但係冇乜人認同

廣告比較

但望住佢宜家滿頭白髮個樣
有啲滄桑 真係歲月不饒人
雖然係自然定理 但都會有啲傷感
好懷念以前嘅星爺 以前作品嘅味道

向前看啦
得閒咪睇返佢啲舊作品過下癮

周星馳每套戲都好成功帶起觀眾嘅情緒 而且佢有一個屬於自己風格嘅喜劇手法 呢啲真係旁人都抄唔到

大家都好似好偏向文質彬彬小生嗰種類型 而忽略咗周星馳嘅特別

我唔係介意佢做幕後 但一心做內地市場
身為香港觀眾真係會好心淡
成件事好可悲

大內密探果個星仔
宜家都要奶共

佢以前啲戲好勁，勁在就算你對白熟到識倒轉背，但當睇返嗰個畫面嗰陣都仲係會笑得出

終於有人講，我成日覺得其實佢啲五官真係幾ok
點解從來無聽過有人讚佢靚仔咁嘅

終於有人識欣賞

呢幕好型，阿飛正傳

兩個係好朋友

點講點抒發出黎都好
都減輕唔到無咗星仔既失落

呢條片趙微都好正

應該話依家係無明星 加上無咩邊個有星味

佢上大陸簽咗約要有票房收入保證
但唔夠 結果爭人錢 要拍垃圾賺返

逃學威龍認真嗰啲位仲好型
又有戲

主要因為之前有人帶住拍 依家自己話哂事就收哂皮

佢肯做返幕前實大把人睇

唏噓

發現個咩金城安好多打手
搵條冇人識既蛋散仔攀比星爺

just let it go
佢返來拍都唔會係90年代果種feel

無可能啦，一來真係年紀大，唔會再想做小丑
二來而家真係點拍都唔會拍得返嗰種經典味道